---
layout: "comment"
hidden: true
title: "17367"
date: "2012-10-03T19:45:18"
uploadBy:
- "Masked"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Ja. prinzipiell war eigentlich der Elektromagnet dafür zuständig, den Zeppelin festzuhalten. Als Gegenstück hatte ich ein 15x30 großes Metallstück mit doppelseitigem Klebeband auf eine Platte geklebt.
Jetzt war der E-Magnet natürlich eine ganze Weile an. Und ist warm geworden...So warm, dass das Klebeband geschmolzen ist und mir beim Ausschalten ein Metallstück von oben entgegenkam. Und am Gehäuse vom E-Magnet ist was angeschmort. Das hab ich allerdings erst hier zu Hause entdeckt.
Wenn ich mal viel Geld übrig habe, kaufe ich mir den ganz neuen E-Magneten von ft...
Grüße,
Martin